有無手足想日日早起和你返工和你塞和你lift

早睡早起對身體又好
班狗又吹你唔漲
藍絲廢老日日畀人撚排到燥底
被迫番到公司又11點 可以準備lunch快閃
扮工埋下午又早走驚塞車
人工照袋

又贏

想
唔想

Pishhhh